離岸支那幣破7

一齊歡呼

亡國了

7.1啦！

預咗啦
睇下破唔破7.1先啦

如果破8會唔會爆

兌港紙即係幾多

嘩！

含七啦 那支

如果跌過埋港紙個位會點？

Onshore都破撚埋啦

100=89.755

100hkd=89.755cny

good 一對一 不遠了

嘩，第一次見升咁急

#我無野講